A level 取消考試

〔2021 May-June Edexcel IAL 考試最新通知〕
2021-02-04

昨天Edexcel考試機構宣布 International GCSE和A-Level 校外國際考試正式取消，但考試會與上年不同的方式繼續進行。

今年評核方法會由考試機構和學校合作，在2021年5-6月進行校內評核考試。評核標準將由Edexcel考試機構制定，而校內評核考試的內容會跟IAL相似，詳細內容有待商討，實際詳情將於02/23 由考試機構發佈。

大家要對考試保持冷靜態度，繼續溫習考試內容，請留意我地最新消息😊

TL;DR 2021 Edexcel IAL 5/6月考試更換方式繼續
如有任何最新消息將會第一時間通知大家，多謝